[一張圖]lihkg真係有絲打

Hello絲打

收皮啦屌你老母

咁都要比你屌

留名

你做乜撚野

咁都要影人?

就係你啲撚樣係又post唔係又post，搞撚臭曬lihkg個名 做乜鳩姐？做野有啲分寸啦屌你老母

搏比人屌?

屌你老母啊

屌你老母！

人妻

又多件小學雞

無人想知啊 走啦屌你老母

結婚了

玩撚夠未姐屌你老母小學雞

死番5p啦on9

邊個比你影呀肥毒撚

前世未見過女人

以前無account所以宜家好興奮影相開post?

關你撚事咩屌你老母
上高登預撚咗俾你影？

屌你老母

人哋用部電話做咩關你撚事咩

報驚 你等坐監

想要幾多負皮

戇鳩

祝樓主同樓主老母比人影全祼寫真再拎去免費派

block多個 自己單機啦柒頭

好似的士司機咁不誠實使用電腦

block 9你

( Show Blocked User - 洋鮑小姐 )

屌你啦，而家出街都唔係好敢上

屌你啦!
好撚威?
Lihkg就係多得你呢D小學雞唔少!

( Show Blocked User - 洋鮑小姐 )

垃圾

樓主正一死垃圾

前世未見過女咩，屌你老母

做乜撚

屌

On9仔

好似好索咁
邊個絲打, 快D出黎認左佢
收我做兵

其實你係咪無見過女上網
咁普通既事都要影做乜鳩
On9仔

屌你老母 仲唔衝過去嗦佢兩啖
你咁post人 搏佢同你say hi咩柒頭皮

垃撚圾

一個女仔食92蚊譚仔?
樓主識人扮偷拍

On9仔，關你撚事咩

屌你老母 依家用個app都要比人影相擺上網
樓主正一死仆街

lihkg 唔係男人就係女人上
好神奇呀

單機啦屌你老母

關你撚事咩毒撚

好多早洩打手想搞臭lihkg個朵

On9

on9 影乜撚野

已通知我條女開住LIHKG周街行, 見到有人影佢即刻企定反影番佢比我放上黎

睇下邊個柒d

傻仔你估高登全部都係男人咩

係咪未撚見過女人啊！

屌那媽
冇圖又俾人屌有圖又俾人屌
你班撚屌真係好難服侍

其實呢個世界唔係男人就係女人，女人上LIHKG有幾撚出奇呀？ 係又影，唔係又影

正所謂有圖有真相
點都好過冇圖9UP當秘笈
今次我撐樓主一次咁大把

搞到冇女人敢上

厹 仲要變態嗰隻

又扑一件

影你老豆老母啦

有乜好影

死狗公，番高登啦
Block

( Show Blocked User - 洋鮑小姐 )
block柒你個on9，見一個block一個

祝樓主早日死全家！

狗都無得你屌

屌你老母祖宗18代，
講撚到好似未見過女人上LIHKG,
幼稚到冇朋友，

下次外星人上LIHKG係咪都影？
咪撚掛住用下面條鳩呢回文啦

樓主老母俾狗屌緊

好撚出奇咩 on9仔

( Show Blocked User - 洋鮑小姐 )

負皮上一頁

點解可以咁撚on9

前世未見過女人? On9仔

又一件on9

撐乜樓主 有絲打上lihkg好出奇

痴線屌足四頁做乜撚野

死毒撚 玩單機版啦

關你乜閪撚野事啊屌你老母，你係咪未撚見過女啊？

小學雞

死毒撚單機la

( Show Blocked User - 洋鮑小姐 )
收皮啦

admin可唔可以ban左佢？

絲打食個譚仔都唔撚得

收皮啦屌你老母個臭閪

屌 低質post就咪撚出啦
Linkg有你呢啲on9仔就真 無撚腦

屌你老母啦on9仔

show blocked user - 洋鮑小姐

想點

樓主自己都係絲打
係要學埋D ON9仔行為

On9 正一小學雞 你未撚見過女人？

( Show Blocked User - 洋鮑小姐 )
仲上高登就話影姐

柒頭樓主潛水

前世未見過女人咩

關你撚事咩

低汁

戇閪鳩

垃圾man

貼題正評

垃圾 關你撚事咩

點解要影人相 好出奇咩

乜撚都放上嚟

上下連登都比人管撚住

On99

你影人啲衫咪算囉仲要影人樣